 17:38, 13 февраля 2019
Владелец российского ресторана убил пристававшего кофициантке клиента
Владелец подмосковного ресторана сдался правоохранительным органам после убийства посетителя. Об этом сообщили «Ленте.ру» в пресс-службе регионального управления Следственного комитета.Ресторатор 1985 года рождения в среду, 13 февраля, совершил явку с повинной. Решается вопрос о заключении его под стражу.По данным следствия, 10 февраля в заведении возник конфликт между персоналом и посетителем, который перерос в драку. Во время стычки мужчина 1982 года рождения погиб. После инцидента владелец ресторана скрылся.Возбуждено уголовное дело по статье 105 УК РФ («Убийство»).Подробности ЧП сообщил Telegram-канал «112».Убийство произошло в ресторане «Барское застолье». На странице заведения во «ВКонтакте» указано, что оно расположено в Сергиевом Посаде.Хозяин ресторана Антон Дмитриенко заступился за официантку, к которой весь вечер приставал посетитель Петр Кирченко, говорится в сообщении. Он «достал травмат и ударил им обидчика, после чего произошел случайный выстрел». Посетитель упал на пол и умер на месте.Обратная связь с отделом «Силовые структуры»:


Если вы стали свидетелем важного события, у вас есть новость или идея для материала, напишите на этот адрес: crime@lenta-co.ru
Больше мрачных и странных новостей в Telegram-канале «Лента дна». Подписывайтесь!


